入黎講下你最憎食d咩

1. 田雞
是咁的, 以前屋企人整過一次俾我食, 食完就病撚左, 搞到我又痾又嘔。 有時都諗唔明點解會有人鐘意食, 明明隻野咁撚樣衰, 見到都唔開胃啦。

2. 紅蘿蔔
紅蘿蔔呢樣野無論點整/煮/生食都好，我成日形住好勁既草腥味, 真係狗都唔屌.

老了 食嘢為營養 已經唔在意好唔好味

但都唔係咩都放入口架

羅漢果
西洋菜

青口
納豆
甘草糖

青豆

納豆個種臭味
d人仲話撈埋其他野一齊食。。

青椒。但係青色尖椒 可以接受

煙

仲有芫茜都好撚難食
明明係臭既 d大劣人仲叫佢做香菜 都痴q線

女

hi chef lemon

十卜香菜

南瓜
個質感好核突

但日本南瓜整出黎既湯好好飲

湯我反而飲到，但係食唔到，一食就想嘔

屌你老母，睇到隻字都覺得臭

點解田雞要放圖，紅蘿蔔唔放

芫荽 西芹

榴槤

番茄

Pineapple Pizza

bbq

pizza上面個d Black Olives都好難食